粉麵檔點解要有淨牛腩賣?

叫親都畀樓主啊姐屌

攞返屋企做餸

下點解，都叫幫襯得多喎?好過食碗麵收得三十蚊啦。

試過叫淨牛根
比人屌老母

以前成日要份淨腩，加個蠔油生菜，之後屋企煲個湯同炒多個蛋就一餐

已經好豪

畀佢屌戇鳩

四個人，食完裝個飯盒帶飯，仲有少少牛腩淨中午煮個公仔面dum埋落去

你份要左人地可以賣好多碗既份量

傻啦 未見過淨腩 淨魚蛋 淨咩咩都好係賣得平

而家叫份淨餸 一個人就收到兩個客份量嘅錢 從做生意角度多謝你都嚟唔切啦

屋企樓下剩瀏覽48
瀏覽麵先28

淨48好平啦

其實同燒味飯一樣姐
上莊燒鴨4X蚊
燒鴨飯已經2X 3X蚊

牛腩少好多